<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Blogs on Yoann Mellier Développeur web freelance |Création de sites internet à Nîmes</title>
    <link>https://yoo30.github.io/site-freelance/blog/</link>
    <description>Recent content in Blogs on Yoann Mellier Développeur web freelance |Création de sites internet à Nîmes</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fr-FR</language>
    <lastBuildDate>Sat, 12 Jan 2019 14:51:12 +0600</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://yoo30.github.io/site-freelance/blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Votre presence sur internet</title>
      <link>https://yoo30.github.io/site-freelance/blog/are-you-doing-the-right-way/</link>
      <pubDate>Sat, 12 Jan 2019 14:51:12 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://yoo30.github.io/site-freelance/blog/are-you-doing-the-right-way/</guid>
      <description>Vous souhaitez créer un site internet ? C&amp;rsquo;est un investissement rentable qui vous apportera de nouveaux clients ! 83% des français sont des internautes, qui passent 4h en moyenne chaque jour devant leur ordinateur sur Internet !
Votre site vous permet de communiquer 24h/24 à vos clients potentiels, vos partenaires, vos futurs salariés&amp;hellip; il démontre la bonne santé de votre entreprise ! Il se démarque des autres sites par un design professionnel, un bon référencement, une navigation intuitive, un contenu clair qui va à l&amp;rsquo;essentiel&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Site responsive</title>
      <link>https://yoo30.github.io/site-freelance/blog/simple-post-title/</link>
      <pubDate>Sat, 12 Jan 2019 14:39:16 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://yoo30.github.io/site-freelance/blog/simple-post-title/</guid>
      <description>Un site internet visible sur tous les supports mobiles Il se vend plus de 15 millions de Smartphones par an en France&amp;hellip; et plus de tablettes que de PC ! Il est important que votre site internet puisse être facilement consulté depuis un Smartphone ou une tablette&amp;hellip;
Qu&amp;rsquo;est-ce que le Responsive Design ? Le Responsive Design est une technologie facilitant la navigation de l&amp;rsquo;internaute sur des appareils mobiles tels des smartphones et tablettes (Apple, Androïd ou Windows phone) : le site s&amp;rsquo;adapte automatiquement à la taille de l&amp;rsquo;écran, quelque soit le support utilisé.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>E-commerce</title>
      <link>https://yoo30.github.io/site-freelance/blog/simple-image-post/</link>
      <pubDate>Sat, 12 Jan 2019 12:52:36 +0600</pubDate>
      
      <guid>https://yoo30.github.io/site-freelance/blog/simple-image-post/</guid>
      <description>Une vitrine accessible 24&amp;frasl;24 et 7/7j 3 internautes sur 4 sont des cyberacheteurs (78%), soit 34 millions de Français&amp;hellip; 78% des acheteurs envisagent de réaliser des achats en ligne et 13% envisagent d’acheter plus fréquemment. Malgré la dégradation du contexte économique, les ventes sur internet continuent de progresser&amp;hellip; les français ont réalisé plus de 600 millions de transactions en ligne sur l’année pour un montant de 51,1 milliards d’euros.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>